情境題！咁樣幫唔幫 割唔割？

琴日發夢北角先頭部隊比兩個大陸口音既女人屌
如果當時有人出手打藍絲
在場手足會唔會幫拖
其他人割唔割

有個哨牙大陸女人為咗得到隔離兩個外籍人士嘅認同感
不停指住示威者對住外國佬叫go away
淨係識得講gp away

之後有個絲打比另一個女人激到除口罩
但下次唔好咁傻豬豬

推

2推

3推

4推

5推

6推

幫

1推

7推

8推

9推

十連

11推

12推

13推

14推

15推

16推

17推